[下戰書] 今晚如果唔係0:0 我應承你地一件事

歡迎各位提出 我會應承由最多人贊成嘅方案

樓主又發作

又借多十萬跟樓豬
翻生靠呢轉

捨得收皮未
噚日咪又係咁講

屌你樓主咪撚害人啦

退出連登再講啦

無人會再信你，噚日話走又唔走

借左100
跟樓豬

講緊邊場先？

車仔對愛華

50k gun

多謝巴打你幫咁多人戒賭 佢話呢世都唔會賭
下世先賭喎

收皮啦 愛贏硬

屌你老味

邊場

4k gun

跟左30k

尋日搞到我哋輸唔夠

做乜幫我推

一日bin一次
次推到落2倍

驚你唔戒，再撚多你地一鑊金。手足們睇路啦